有冇人知道呢啲窿有咩用

俾蛇蟲鼠蟻居住

認真咩

偷窺用

內嵌式排氣孔?

氣喉咀？唔肯定

抖氣用

煤氣熱水爐個換氣口？

有人鑿壁偷光
好學生

如果水浸，可以疏水？

曱甴都要有地方訓覺架

利申 鳩噏

迷你監獄窗

Speaker

笑左

水喉喉管既排氣喉

馬嬲頭

見過有啲係直頭喺地下寧寧舍舍凸條喉出嚟 個出氣口就係咁樣